[
    {
        "randomId": 709
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngiye inyuma y'inzu ntoragura umuhoro",
            "option_1": "Imisoto y'ikigega",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Inda mu nkanda",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nta musimbutsi wa cyane wasimbutse urugata",
            "option_1": "Agaseke mu ruzi",
            "option_2": "Inzoga",
            "option_3": "Umutumba w'insina",
            "option_4": "Inyundo y'umucuruzi",
            "correct_answer": "Inzoga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore ibyo bigutu bya so ngo birarenga urugo",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_3": "Ifuni mu rutara",
            "option_4": "Imbwa",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera uruhumbuhumbu uruhumbura Jana",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Ingingi z'amasaka",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ikikakika",
            "option_1": "Umwungu",
            "option_2": "Umuhoro",
            "option_3": "Guhekenya amasaka",
            "option_4": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "correct_answer": "Umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Waterera Sebaya ntiwayiheza",
            "option_1": "Inzogera",
            "option_2": "Umwambi",
            "option_3": "Umurizo w'ihene",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Umurizo w'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera indishyi y'urupfu",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Umugore uhetse",
            "option_3": "Inuma",
            "option_4": "Ivunja",
            "correct_answer": "Umugore uhetse"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nshagawe ntari umwami",
            "option_1": "Ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Umutsima; intosho",
            "option_3": "Ifuni mu mushike",
            "option_4": "Umusore warongoye",
            "correct_answer": "Umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramakegete ararurenze",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    }
]